維尼熊：你死你事啦屌 14億死咁d人 健康d 沒事兒 武漢一家6口染肺炎 。「我哥哥死了，要求回家自行隔離。」

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次